代溝

突然諗起 而家啲細路唔會知邊個係陳庭佳

識佢老鼠